[翻新機冇lu~] 內部文件爆新維修方法 iPhone 壞機不再一換一

減咩碳排放
平時都係拎返去翻新再比飲架啦
死Gay Cook又搵藉口

以往當 iPhone 損壞時，Apple 很多時都會向顧客提供一換一更換，不過這個安排會有所轉變。網站 MacRumors 取得 Apple 的內部文件指，iPhone 12 mini 和 iPhone 12 的部份損壞將可以維修處理，毋須再以一換一方式解決。根據文件中 Apple 的說法，這是為了減少碳排放的環保措施。

在向 Apple 認可服務供應商發出的通告中，Apple 表示維修員由 2 月 23 日開始，可以為無法開機、底板問題、Face ID 系統問題或機身受損（例如機背玻璃碎裂）的 iPhone 12 mini 和 iPhone 12，提供原機維修服務。Apple 會提供全新的 iPhone Rear System（機背系統）零件，讓技術人員維修受損的 iPhone。

上述 iPhone Rear System 包括了電池、底板、無線充電線圈、Taptic Engine 震動器、Face ID 系統等，但就不包括螢幕和相機模組。舉例說，有用戶的 iPhone 12 機背玻璃碎裂，維修時只會更換機背部份，而原本的手機螢幕和相機會繼續保留。這個全新的維修手法會向所有國家提供，但 iPhone 12 Pro 和 iPhone 12 Pro Max 暫時不包括在內。

資料來源：macrumors

跟住再第二次維修可以屈部機係積木機

香港好似已經係換parts 好耐

之前跌爆左部iphone 都係淨係換mon

屌 佢搞好個閃蘋果logo先啦
由14.2.1 閃到14.4

利申12pm

整得返用到無所謂呀，但股價唔爆講唔通喔

咁唯有紐彎佢啦

部電話唔小心比坦克碌過

即係無買AP+唔使旨意有得成部換？

其實佢係咪on9？咁搞法以後仲邊會有翻新機？

佢換比你果d機又唔係全新機

依家係有AC+都冇得成部換
壞嗰part整嗰part
除非爛/壞到成部要整

好在買PROMAX

二次人為損壞